有冇人依家準備去睇復仇者聯盟4

睇完準備瞓

咁快瞓幾點場

等你地報告

準備瞓覺養足精神下晝去睇

睇8點場

Ching犀利

起身準備出發

8點半
沉晚1點訓 岩先3點9已經醒左訓唔返

我準備瞓覺

巴打我都係8半喎 你邊區睇

新界

唔同場

我Ua睇普通2D only
驚一黎就睇3個鐘 Imax 3D好唔慣
下次先補返

好期待

我睇3D 不過買唔到iMax

正呀

遲下補返囉
但覺得睇3D 不如2D仲好

8:50

有 屌呢家內地做野 焗住係大陸睇

上網check，
見到新城市8點場仲有位，
但唔畀我online買。
我係咪可以而家去門市買？
戲院開咗門未？

凌晨場

5:30就起身食埋早餐，仲早過返工

一般開場前十五～30分鐘開門

睇完啦 最後大2佬竟然係Stan lee

唔該你

有機會排長龍排到你時變左遲入場，下次記得睇早場早d買飛啦

去到戲院㩒機買啦

有d戲院部機會set左開場前十五分鐘就收起，因為我買過。。。最後都變左排隊

有無攞紀念飛？想知咩質地

細院線先有你講呢個問題
所以睇細院線一定要提早買飛

硬卡紙

想去買早場但唔睇

買左就去睇埋啦
一張飛最平都要$90

買左夜晚9點旺角同人一齊睇

我諗遲下應該有人會放
張野其實冇咩特別

一個紀念個故事睇左十一年
自己去買好似有意義啲

咁要快啲去買啦
數量有限

屯門大把位四間

75

邊度見到有位，上網果個連座位表都load唔到

真係睇2d舒服過睇3D

屯門

你睇哂2d3d?

岩岩起身

太古城0820

睇08:00場

X2

太幸福～

一齊